[巴打入] 去邊買衫多

巴打夏天多數去邊買衫多

Tee shirt 素色唔會買太貴
尤其白色 可能著幾個月就pat
所以通常買uniqlo
短褲都係
得幾條係買貴
Carhartt, wtaps etc
平日粗著個啲都係uniqlo

uniqlo